有無人睇老高與小茉係為左睇佢老婆。。。

D fd講到咩學到好多野xyz
我就剩係睇佢老婆 基本上成條片20分鐘我完全無留心過老高up乜春 剩係睇佢老婆

無 完

小茉有時嘅無心插柳令成條片易入口左好多

大陸女人有咩好睇

真心幾靚幾有氣質

冇啊 收皮啦

條女睇真d好普通。

東莞$300

9uper

支那狗 拉！

試過連續三日都係j佢

咪on9啦

咁都靚

清平時係咪食開屎

我睇力氣㗎咋

之前睇過老高有個制喺手，一㩒佢老婆就要俾反應，但震佢老婆邊度就唔知

Ching平時食開咩女

Yes Quick, More

用啲咩Materials 黎J ?我都想J
波腳 咩都見唔到

其實佢地唔算支那人囉
移居日本好多年,落地生根，平日2公婆講日文。咁多條片冇一條講過支持中國。
又話不問出身既？

其實條女真係好撚柒煩
講野懶撚有新角度異於常人咁
事實係IQ低離撚晒題 ，人地講A 佢講C
成馬雲馬雲，跟本潛意性只有錢
仲有佢有意無意都表演出唔係太愛佢老公

仲要打繁體字

有集講 自由有幾可貴

算數啦 連登仔根本就先入為主 見人地係大陸出世就已經認定左人地係小粉紅

下 大陸好多都好靚
同埋人地係日本籍係日本人

人地入曬藉係日本人
成班連登仔又話人係支那人
但又會話自己拎bno係英國人